
                      Maravillosa. Una historia de valores universales como el amor,la amistad,el respeto por los animales....Deliciosa. Da gusto poder ir al cine a ver una historia bonita y bien contada,sin necesidad de ver efectos especiales innecesarios como en casi todas las demás películas de la cartelera.
        
            